抗戰第一百日，真係無力行落去了

如果你真係咁諗，請好好睇左下邊呢條片去。

人生在世，只有一次機會好好活下去，所以就算條路幾難行地都要撐住

就算而家幾辛苦都好，只要大家堅守信念，再將一切所有情緒化為動力

黎明總會到來，並且會照耀後世。

記住我地係比時代選中既一群亦可能係最後既一群，

所以我地更加 "No Excuse "

最後，願榮光歸於你們，願榮光歸香港

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

自推 1/10

no excuse

自推 2/10

半身英雄 respect

自推 3/10

自推 4/10

推

好勁